有冇人出街從來唔帶袋

我淨係帶銀包電話鎖匙就行得

銀包手機鎖鑰耳機 仲有咩帶

唔帶埋春袋出街

咁落雨要帶遮點算
咁去做運動要帶衫換點算
咁做完運動沖涼要用毛巾點算
咁返工返學要帶電腦點算
咁手機突然冇電要用尿袋點算

睇你去邊咖姐 唔通你行山都唔帶咩

建議你帶返個腦先好講野

春袋計唔計？

唔帶，之前失足跌襯爆咗蛋

裝返隻人工電子蛋囉